（月經）如果獎門人轉行做殯儀業

既然佢都死左, 你仲在生就...大家打和啦

一鞠躬
再鞠躬
三鞠躬
家屬謝禮
super

SUPER

打齋佬係咪要唱俾獎金？

比帛金，數百萬當係碎銀

歡迎嚟到呢個喪禮你會得到豐富嘅白金同埋果汁糖一粒

即場燒汔車美容禮券同花之戀比死者

肯定好多收視

俾帛金，數百萬當係碎銀

叫親友席拍手掌決定燒邊個先，最後打和一齊燒

超級無敵破地獄

收錢個陣：
指定動作 多謝

裝香，上香邊個做
我唔做你唔做
金銀元寶邊個燒
我唔燒你要燒

臭臭腐屍邊個食，我唔食，你要食！嘿嘿嘿！

講出十個 佢抵死既理由

到底邊日係佢死忌呢
3月16至8月30~~
ur……5月2

林敏驄做又点

點呀你老母

( Show Blocked User - Tungk )